支那犯下戰爭罪行

研究生化武器又因管理不善同隱瞞而搞到今時今日咁 根本係戰爭罪行 應該要求各個向支那追討賠償 要支那傾家蕩產

只要全球圍攻支那 香港重光就有望